熱撚死晒聽日去長洲d仆街冚家剷就啱

求神拜佛聽日上到42度